(會唔會太遲)無國界醫生跪低，入左理大

無國界醫生（香港）總幹事戴義禮早前發聲明指，深切關注近期香港的暴力事件持續升溫。組織的評估小組認為，香港社會各界提供的醫療資源與救援能力充足，故暫時不會介入救援。

惟今日下午 4 點 45 分左右，四名頭戴藍色頭盔、身穿「無國界醫生」T-shirt 人士，帶著三個行李喼進入理大校園，未有發言。

人地cut捐款即刻出動做show

跪啦咩
cut撚咗
翻版福建360

遲啦,都CUT左捐款

做SHOW
垃撚圾

Cut左啦88

人道問題

d人差唔多走曬你先黎，仲話自己上慣戰場。

更證明為錢

Too late

入美國制裁名單

太遲啦
cut 硬

更證明要cut

入去做咩 聞二噁英？
On9㗎走哂先去？

屌你老尾你話你幾撚偽善
走撚左咁多人先入去

全部都係所謂慈善都係垃圾機構

同林鄭一鳩樣

繼續cut呀
5億救到好撚多手足呀

完全公關災難
呢一刻唔出好過好啦

留番5億幫手足好過

唔好再遲d

成個 ming 仔咁

收皮

721 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

依家先去, 去黎把撚呀

等佢救人都死撚晒啦

垃圾 屌你老母

佢依家入真係畀人感覺向錢看，好仆街偽善

呢班好似係自願

呢幾次，無國界係咪一次都冇去?

要人割先走出黎有撚用咩，咁同達狗ming仔嗰d撚樣有咩分別

唔好做SHOW啦

唔捐了
無國界醫生食屎啦

人哋cut 捐款先出黎，收皮啦

如果係自願，
根本唔需要著住「無國界」件衫

啲錢拎黎捐星火好過

Cut

入面冇人先入去 救咩？ 救物資？

唔會遲

我指cut 捐款

依家比人cut到咁先入
仲衰過唔入

收皮啦 無曬人先出黎

屌那媽

香港市民的評估小組認為，無國界醫生的財力資源充足，故不再進行捐款。

好驚無錢

出年先嚟呀笨 我屌你老母

照cut la 屌
無捐過

cut晒佢!!!

而家先嚟 笑死
五億 molamola
躝啦無國界醫生，撤出香港唔好返嚟

果班分分鐘係sales黎

屌你老母依家入去有撚用

無捐過

當香港人on9咩
咪撚再捐呀

唔好下年先入

本人發覺無國界醫生資金充足，稍後致電取消捐款。

要做公關既大好時候，全世界望住都唔撚做，到遲撚左先知驚
點解香港近期咁多關公災難D人仲係咁撚蠢，仲學人總幹事

都唔出動 冇支出要捐款嚟做咩

同我cut哂佢！ 唔好再捐

戴頭盔驚變成被暴動

不了

早兩三個月都已經話唔理香港人
琴晚仲抱住你死你事態度出篇濕鳩稿
今日先黎做show 即係錢作怪

push ar

一個崩都唔會再捐 食屎喇

太遲啦，lunch time cut了

too late

叫佢含撚啦 死撚晒喇 黎囉境呀

發覺好多pr廢到抽筋

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

一次不忠，百次不用
完

佢咁樣做 算唔算挑釁 仲嬲

唔撚洗啦 咁鳩多個月
咁撚多日都唔見人
以後唔好畀我再見到你
退出香港啦

不如下世先啦

做騷

太遲了
繼續cut

要佢地最少唔見一半錢
即係兩億半

搵藍絲捐
如果他們有善心

一年五億 捐俾義士呀屌

屌你老母
我地一話唔比錢 即派人

打完先入

反正都遲,聖誕先去啦笨

太遲了

話時話肯出既醫療團隊既list？
杏林覺醒？
應該將俾佢哋一部分錢對應地撥俾醫療人員

唔捐

16:45
叫佢撤左先啦.
過年果陣先入理大啦.

即係一直關注事件咁

繼續關注咪算囉 依家先黎

收皮啦，死到臨頭先出嚟做show

mingjai啲frd黎
一係話人offensive，一係100001，一係100040

之前又話充分評估
即係9up啦屌你老母

垃撚圾 一早有事你唔撚黎幫？
做乜撚野show

because of money

Good point

屌你不如下世先
大家照cut(冇捐開cut唔到

出年先入啦DLLM 偽善撚

吓...你唔好明年先入？

順便逗埋利士

無機構backup 隨時未到poly 已經入左暴動

下面d基層醫生，護士全部自願，不過d高層正宗人血饅頭

啲人死曬先出嚟，縮翻入你老母個閪啦

講過永遠唔撚捐

太遲啦ON9

走撚曬先入去丫仆街

係要比人屌話要cut先捨得出嚟
奧比斯嗰啲去咗邊

跪乜撚野?人地入理大打卡咋

你咁做，同ming仔有咩分別。

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

POLYU入面救援能力點樣充足阿, 不如我打7你之後再困你係房, 睇下救援能力充唔充足
今日先黎已經太遲了

Cut啦屌 牆頭草仲仆街

好撚肉酸

cut左
昆左我3千幾 屌你 無、國界醫生

收皮啦，我地受咗六個月啦，你唔好以為香港人會唔識分你做show定真心

捐款已cut

Cut 9 左佢la, 無國界杏加橙就有你地份

做show 都疊馬d 啦屌你 on99

我好似尋日都見到幾個藍色頭盔係旺角彌敦道

太遲啦
你地搵藍屍捐啦 佢地咁疊水

呃香港人錢
只家走嚟扮野

等學生死晒先嚟啦

自願?
你入左個咁既機構, 高層咁講野/行為你就即刻退出啦.
自願黎咪又係比人擺撚左上枱

cut左先入有用？

cut撚咗啦屌你老母

老老實實
我有閒錢就會捐下錢
只捐俾無國界醫生同奧比斯
我而家宣佈我永遠black list!!!
仆你個街，好撚嬲！！！

無國界（無恥）

去奶共啦香港人唔需要你

on9到咁？

寧願捐俾馬會

算罷啦，聲譽已破產，救唔番架喇

屌

無恥無國界

想食兩家茶飯

不了
誠信破產

以後每次衝突都在場做FA就可以考慮原諒你

個熱線都call唔撚到
直接call銀行cancel每月捐款

做show? 咁多人咁多日低溫症 去哂邊？

叫無國界撚樣啦屌你
你地配唔起醫生呢個兩個字

扮啦屌佢地老母 cut單先去救人仲捐黎做咩

cut

唉

食屎啦永遠記住班撚樣見死不救

收皮啦

唔係香港醫療資源與救援能力充足咩 派4個人嚟做咩
Cut啦 仲可以按往後表現先再決定重新捐款

咁撚仆街，真係唔知一年會地cap 左幾撚多捐款

收皮啦醫界Lbj

入去擺街站咋話

agger

都唔係嘅
入邊仲有手足，遲好過無

但cut咗了，sorry

去搵沉默大多數捐咪得囉

喺人哋最需要嗰陣唔見人
同Ming 仔一樣
假仁假義

Reddit 無國界醫生當住世界面係香港食人血饅頭
幫手upvote！

算撚數喇！想食兩家茶禮 .. CUT撚硬你架喇

藍絲:捐錢?不了

呃香港人錢你哋就識，香港人唔會再捐錢比你班濕鳩NGO

無恥界醫生咁驚仆入理大 証明大家要集中火力主攻一個ngo並打去總部

做show撚 食屎

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

唔需要你喇
已cut autopay

太遲
Cut撚硬捐款

食屎啦你

會太遲

收皮啦今日先入有乜用？

垃撚圾

太遲

下世再考慮捐比你地

算撚數啦屌

受傷最嚴重都應該走晒（已被捕）？最需要你地果時唔見人，依家先出現，比個合理解釋啦

一直關注事件到 D人走曬先嚟攞彩
好嘢

傻豬黎嘅一開始企埋班廢老藍絲 唔通佢地會捐錢咩

許智峯帶埋D 人出黎先走出黎攞下彩
真係嘥撚氣

收皮啦 香港人大把錢捐就係唔比你

咪係為錢

cut 唔到， 最後cut 左張卡

我攞錢買豬咀唔好

原來要填cut form

d傷者個個投曬降先去把撚咩屌

完場先入去拎尾彩都算跪？

無人先入 dllm

收皮啦
班小朋友有傷等你而家先入死得喇

唔好撚意思
琴日cut撚左了

啲人話Cut 唔能到呀

卡已cut, 唔會再捐
bye

收捐款攞尾彩，不了

為錢為個光環 太遲

義務 消防 紅十字會 去晒啦
屌你老母

而家先出黎不如唔撚好出，陣間D藍絲都cut埋雖然應該好少藍絲會捐

唔洗你班撚樣喺到做show阿

都係嗰句, 一蚊不捐

又話政治唔介入
介入左都係唔捐啦

而家知佢地幾仆街都未遲，拖馬cut啦

證明尋晚出個篇文係廢話

呢個post有兩個屍不斷比人起出黎bin

入去參觀？肉鳩酸

gd

收皮啦最後一批人分流哂先入同popo登記入現場

同十萬零一蚊有咩分別

已cut

歸邊呢就徹底d啦

係咪好撚多人cut哂

根本入係正常

宜家去中大呀嘛，好多人要你地救架

垃撚圾ngo, 唯利是圖

含撚啦

bin一世 一個番福建一個番加拿大

係自願幾個月前就出現咗啦，唔好話咁大件事今日先知啊

大家去銀行取消付款設定!
俾唔俾係我話事, 唔係無國界!
無國界係第二個MING仔。食撚屎

走撚哂先黎
肉酸狗

其實唔只無國界醫生 其他人權組織呢 去左邊

利申： 長期捐款者 有天災會額外再捐

Same 已cut

一直關注事件

我想講，大家係咪忽略左其他慈善機構，宣明會都好狗，最高收入但高行政費，亦都無表態無做任何人道嘢

要記住佢係最高收入嘅慈善機構

agger咁多次人道災難

全世界馬上cut捐款

bye

不嬲呢d慈善機構全部都係偽善組織

d捐款全部都係用黎比佢行政 養高層

所以從來一蚊都唔會捐

其他冇出聲都係垃圾

cut 撚曬佢啦屌,
個機構都唔係救急扶危既, 捐俾佢做乜.

入去把托依家

下世記

機構哀，D醫生未必個個都衰

推

慈善機構啲錢 入去星火 傳真社 同立場啦

收皮啦祖國界醫生

仲有其他ngo有冇出過聲
Btw唔係主線 希望大家留力推主線行動

得啦得啦
打撚完先出現
半年都唔見人
收屍先到呀而家?
收屍洗閪你地班仆街咩
唔好污染我地手足嘅身體添呀
垃撚圾組織

人哋習慣收捐款咋
經過今次我有理由相信 有咩風吹草動一定走先

有幾偽善?
仆你個街連少少骨氣都無...

捐條毛

真係cut唔撚到無國界醫生

請繼續追擊呢d仆街機構

It’s too late

當初你放棄唔救人在先
唔好怪人放棄捐款在後
香港人有恩報恩,有仇報仇

真
寧願下次打頭陣出人出物資

上慣第三世界呃閪屌戰場囉

太撚遲, 觀察返3,5,7年先講
如果佢個幫助係有政治考慮係度
我冇理由比錢佢

照cut

你唔好下年先黎？

多謝支持 利申無捐

算撚數啦，太遲啦，屌你個老母

打撚完先嚟，入去執垃圾阿？香港人咁多年嚟真係信錯你哋呢班偽善者

做人無公關食屎架啦
你唔好下年先入

PR勁到, 兩邊都得罪哂

無咗200萬黃絲支持有乜所謂
仲有500萬藍絲捐款嘛

入黎食人血饅頭

捐畀佢地一定差過星火
差撚過期期買MARK SIX
六合彩中左又可以再捐星火
垃圾痴線組織都係收返埋啦

一年收香港人成5億捐款
如果個5億用落香港, 不知幾有用

唔係話一直關注事件咩 又做咩入去呀
真係唔撚屌佢都唔做野 睇黎真係好多人cut

用藥黎呃西屌

屌你個老母 每個月多返幾舊水 捐埋比星火

仲有, 唔好以為大陸有錢大撚晒
其實香港人都係好有錢之餘, 仲好有善心
就係有善心先比呢啲仆街呃

屌你老味真係好撚多人幫手呀
唔該大家快d cut咗月捐

快傳比藍絲話佢地幫甲由
兩邊齊齊CUT

入錢 入錢 入錢

算9數啦,我捐去比手足重好

Too late
繼而cut
Fuck you

一場運動將所有人，機構嘅良知完全表露無為，希望各位香港人不再善忘，
認撚住呢D垃圾
講完

等得你嚟救命都死晒啦 好撚彩冇旨意無國界醫生

善款行先 人道行後 照cut sor

收皮啦！唔好等所有人走哂先入去

屌你老母
驚有捐款缺口？

同Ming仔捐錢比星火嘅mindset有咩分別

四個去做的咩

無國界係香港只有募捐組
呢幾條友隨時連雜牌first aid都不如
經大門口入去做公關show比人影

講咗唔黎就唔好黎 俾啲骨氣丫嘛

Never too late! 繼續cut

跪得太遲

达哥無分國界
關注完，開始做show

推比美國
其實我想要source大家有無

本身好欣賞佢地企硬
宜家同ming仔一樣
即刻cut先

咪係
依家出擺明自打嘴巴
聲明先話情況唔緊急
依家又仆出黎

走啦仆街

係你班黃絲咁on9，咩都自己比錢，冇人工都做仲要冒住被拉被殺都做

去橋度募捐D大使嚟咋?

四名頭戴藍色頭盔、身穿「無國界醫生」T-shirt 人士，帶著三個行李喼進入理大校園

啲行李喼係咪用黎收現金?
即PAY現金先有藥有得救?
唔知一喼可以收多幾多百萬呢?

訓左幾日？

出年先入啦！屌！驚無捐款！

藍頭盔
好，明白哂立場

垃圾機構 專食人血

Ming狗2.0

dllm, 好撚虛偽

即係為錢先入去啦

無國界刀手

做SHOW

Too late！

做Show

跪得最肉酸
果然錢係萬能

仲假,,已cut

永遠低估左我地既行動力

5個月啦仆你個街
其他偽善機構都唔好撚放過

屌你老味
做show都做撚到咁撚肉酸

你老味火都黎，最需要佢果陣唔出現，而家咁多傷者頂唔順出曬去先黎

食撚屎啦 做show就叻

你有你做show
我有我cut donation

達哥Ming仔無國界

。。。。。。。。。

食撚屎啦做SHOW, 自己人都唔撚幫, 仲幫咩其他人? 香港人咁都唔撚夠慘呀? 比人拉撚左咁多個, 咁撚多個被迫投降左, 你先派幾丁友入去, 入去含撚定汁垃圾打掃下地方呀屌你老母

同ming仔有咩分別

九月頭cut左

聽到cut捐款先入
收皮啦

幾乎入面所有人都被預約暴動先出

笑咗

#SOSHK
除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

最需要救援既一班人都走得7788
cut得好 所謂捐錢 真係有需要時 都無一忽落到袋

會太遲呀

屌佢老母 見多人cut捐款先出來做show

1)著件衫行去俾記者影一影
2)入去兜個圈
3)唉吖，無傷者啦?
4)出黎打卡放上網打個飛機
5)明天繼續求你唔該捐錢，幫到好撚多人㗎

收皮啦屌你老母 最緊急個陣唔岀現
bye 呢世都唔會捐

你地搵藍絲捐啦,我地唔會再捐錢俾你

太遲啦

屌還屌，但我又諗。

我地一嗌cut 捐款，佢地即刻出黎做show, 即係佢地痛啦。

我真係會當大部分捐款來自黃絲，因為藍絲只會諗到自己，唔會做呢d 公益野。

大拿拿五億一年。我只見到黃色經濟圈個潛力有幾大。

你早兩日去，就算popo唔俾入，你都攞左 credit，有關公都唔做，on9！
依家去，too late！

等得佢地人都死晒啦
香港人cut捐款先死出來
一定要罷捐！

無國界醫畜：求下大家繼續賣身出糧俾我啦

跪佢老母，你哋幫手足含撚都唔會再捐錢比你哋㗎喇

琴日叫老豆cut撚咗
今日cut咗

我問佢你點cut
佢答我: 打咗好耐電話

最後一句，仆街啦你，跪都無撚用
我信香港人cut硬

人走曬你先入
你唔洗係香港再搵錢啦

啲高層全部離晒地，同社會脫節

达Ming一派 無分國界

收皮啦 冇錢又可以啦?

無國界醫生傳出性醜聞 前員工指控有人在非洲以藥換性服務

無國界雞蟲

香港人市儈但心地善良，人地成日攞着數

見光死 898

執死雞呀

啲高層驚冇晒油水咪做吓樣

重傷果班都已經頂唔順投灑降出佐去啦，佢依家先入去做show

做show

食屎啦
雖然我無捐開

叫佢地打去cut卡啦 要做既一定做到
我就係成功既例子

買贖罪劵都要問啱牌子呀

為左保住銀紙先做SHOW
不如等香港重光之後問有冇人要急救?

照CUT, 賤狗, 見錢開眼

好

講錢就入
我地講人權，大家已經不是同路人.....

完場先黎做show

Pr建議完都要老細肯用先得㗎 你睇下吉野家個獅子狗

無錯
將捐NGO嘅錢留返建立黃色經濟圈、抗爭基金
救急扶危
應該每年都有成十幾二十億

冇錢收先做嘢 你唔好下世先出黎 偽善

照唔好捐

無國界醫生是一個獨立的國際醫療人道救援組織
致力為受武裝衝突、疫病和天災影響，以及遭排拒於醫療體系以外的人群提供緊急醫療援助。作為一個人道救援組織，無國界醫生只會基於人們的需要提供援助，不受種族、宗教、性別或政治因素左右。

收皮啦 咁撚利益 cut先做野叫乜ngo

唔會再捐,講完

[black]無國界醫生傳出性醜聞 前員工指控有人在非洲以藥換性服務[/black]
立場報道2018/6/22 — 18:17

國際人道救援組織「無國界醫生」（MSF）捲入性醜聞。英國廣播公司（BBC）引述多名組織女性員工透露，有組織救援人員在非洲工作期間召妓，並形容情況非常普遍。有受訪者引述高層救援人員透露，可以用藥物來換取性服務。

BBC共訪問了8位曾在無國界醫生工作的女員工，其中一名前員工表示，她在肯亞工作的時候，見過有組織高層員工帶年輕女孩回宿舍，她相信該女孩是一名性工作者。不過該名前員工亦稱，鑑於對方的職級，她當時沒有和該名高層員工當面對質。

該名前員工指控，組織有不少年紀較長的男性救援人員，會和當地的年輕女孩舉行有性成分（sexualized）的派對。她批評那些員工的行為，明顯是在濫用自己作為西方救援人員的地位和權力。

有員工吹噓可以藥換性

報道又引述另一名女員工透露，曾有高層救援人員向她吹噓，在利比里亞（Liberia），以藥換性是一件很容易的事情：「他的意思是，當地很多因為伊波拉失去雙親的女孩，只要能夠換取藥物，你要她們提供什麼性服務都可以。」

另一名女員工則透露，她曾見過一名較年長的組織員工帶一名當地的女子回宿舍：「很明顯，她是一名妓女，但他（員工）說她是自己的女朋友。」

她向BBC表示，組織救援人員在當地召妓根本就是一件「明目張膽」和普遍的事情（so blatant and widespread)。

這名女員工又稱，自己在組織裡亦曾受到其他男同事的性騷擾，她曾向上級投訴，惟上級要求她和該名男同事和解，否則就會把她解僱。

指控不涉組織醫生、護士

報道指，所有的指控均是針對組織的物流人員，並非組織的醫生或護士。

BBC指，目前暫時未能證實有關指控是否屬實，無國界醫生則回應指，他們需要更多資料調查，但組織行為守則已明文禁止員工召妓。組織又強調，絕不容忍任何「虐待、騷擾或剝削」情況。

無國界醫生今年年初亦曾一度爆出性侵醜聞。組織今年2月發聲明承認，去年一共收到146宗投訴或警報，經內部調查，有40宗涉及騷擾或侵犯的指控，其中24宗是性騷擾或性侵，最終有19人被解僱。

sor, 尋日已cut

辣殺

走啦屌
搵藍絲捐囉

咁撚樣做show都係唔會挽回民心

做show 最需要個時唔黎
走撚曬先黎 琴晚已經有救護係入邊

喳ga
當初又話唔會理

照CUT

點解個個都屌？

我覺得果4個醫生係身在曹營心在漢，擺明落個主席面，用無國界醫生既身份表明你唔代表我！

我係咪諗多左？

同達ming 一派差唔多

偽善到死 照cut 毛都唔俾條佢

做咩呀 我地香港醫療設備又突然不足啦？

不如等啲人死哂先入嚟做忌啦

有可能係自願 睇定啲先

一早比香港救護救左啦
驚比人cut 先象徵式派四條友去行行企企
當香港人on9? 年年吸5億金派4條友?

關公災難

你明唔明身在曹營心在漢點解?

呀大哥三弟得返半條命你先慢慢行去幫手有咩用?

真二哥係一收到風就閃人

哇屌 你不如等共匪倒咗台先嚟吖

出年先嚟呀笨
想做野洗撚等到依家？

就黎走曬你先入 食撚屎啦人道救援組織

今晚8點！大球場要人！

為錢就唔係無國界醫生,係叫睇醫生

CUT就照CUT㗎啦
不過多謝

你地一個月捐幾多錢比佢地？

你又知果4個醫生冇幫過手？
佢地特登係個主席發表完唔會幫之後即刻著件制服去幫手，好明顯係想落個主席面啦

佢出係好事，有多一個機構認證香港發生人道災難。

只係已經cut左既捐款唔會返轉頭

SORRY 已CUT

等佢聯合國會議出聲再講

『取消每月捐款通知書』，填妥後電郵至 donation@hongkong.msf.org 亦可。

取消每月捐款通知書PDF檔：

仆你個街, cut啦屌
又做戲, 唔撚cut錢唔撚做野?

原來錢係萬能
當donors 話唔再捐錢，就馬上出發？
真係重傷個班，一早出咗去啦

冇咩人先入去發咩癲

官方向外呼籲香港有人道危機 要求各國支援
再加上每次都出現係現場 咪考慮下叫人捐返囉

幾多個月啦而家? 地球都自轉左一半啦差不多, 佢地去撚木星幫外星人做FA? 你老味Matt Damon都返撚左黎啦

你又知果4個之前冇幫過？

我唔係幫無國界醫生，我係覺得果4個醫生好大機會唔係幫緊無國界醫生，而係落緊佢面

收皮啦 拎哂五億去救手足請律師唔撚好

包撚埋生活費都得呀屌你老母

收撚皮 唔該

有
MING 仔肯捐錢

個喼係咪嚟裝捐款

ngo界達哥

屌你

D人走L晒先入去把L咩 食屎啦

驚人cut捐款先出嚟做show
含撚啦

又幾好笑喎佢地
當自己on9定當香港人on9

救完睇下點先

入去救死物咩

無國界撚樣 最叻拎香港人錢屌芻妓

咪成日亂入名單啦 睇到好尷尬

想問聯合國難呢署cut唔cut埋？

收皮啦
人民不會忘記你是如何捨棄香港人

唔裝修，但永遠唔再捐

無國界（不包括香港）

三星全球換電話（不包括香港）

香港再次係地球外

認真嘅 下年入都未算遲啦
正所謂有心唔怕遲 大家放過佢地啦

無國界去番非洲籌款啦

比人cut 錢到埋身先識行？ btw 先cut

入poly唔係去旅行，唔洗拎喼㗎喎無國界撚樣

依家先去托7咩，捐款

cut晒啦

cut卡去到咁盡
我中意

文宣
人道災難

藍絲：捐錢不如賭多幾場馬仔仲好

係咪喺街叫人捐錢個D

文宣「無國界醫生用五個月時間評估香港警察對救援工作的威脅，所以最後僅能派四人作有限度的人道救援」

屌你老母，係到做show

睇黎錢先係呢班垃圾最大既春袋

收皮啦，有錢都唔會捐俾佢更何況冇錢

走晒先入去 打卡？？？？

咁樣仲柒過完全唔出嚟
直線承認自己係為錢做NGO

又話香港無救援人員
呢4個係咪top sales

依家先來做show冇用㗎

sorry, cut 左啦

又想食兩家茶禮
bye la

香港警察可比上第三世界軍閥和武裝分子？

認為夠就唔做
大家都覺得認為夠咪唔捐囉

好公平

唔好屌我，D國際 NGO 做野九萬幾個規矩，機構政策要改係慢過蝸牛，人手又唔够，你見幾難停止捐款就知。

我識人喺果到做，真係奉獻一生，功名錢財都唔要去幫人，更加係我全個 Facebook 最最黃果個。

too late too little

理大有撚人咩屌你老母

得4個托？

CUT 撚左啦~~~ 唔會再信無國界...............再見... BLACK LIST

所以而家係blame緊個組織，唔係入面既成員

好撚現實
無水同利益即跪

岩，謝謝。

佢都咁撚盡 冇計

行動行動

體諒佢地?等佢救命就死啦

為左錢先出黎做show
所有ngo 已cut
咁多個月唔好同我講咩反應唔切
跟本係迴避現實情況, 錢就識代

有人幫點都好，持久戰黎嫁

係自願既就一早入左去幫手.
唔洗專登著件衫先入去幫手la

一定要cut

因為捐錢呢啲咁有人性既行為都係得黃絲會做
無國界肯定食得屎

收皮啦
拜山先講啦

同白宮聯署一樣
睇撚到燥

屌你老母 偽善到極點

仲有藍絲捐怕咩啫

做show 收皮啦

今日已爆post quota——

想區選前攪任何活動前睇睇！！

1）d狗圍polyu係要將軍抽車，一石二鳥
有人polyu週圍開花，可集中火力，可打可拉。到時話市況大亂，取消區選，you諗you啦

2）poly嘅手足應該走左一堆，有堆被投降，入面越嚟越少人，如果入面人數越少，d狗越唔值擺資源死守。大規模攻佔，佢地無可能唔react，到時只會係送頭。d狗而家守株待兔咋...

3）要救手足，反而要分散d狗嘅注意力，零星嘅快閃係目前其中一個方案，be water包無死

4）政虎講明交通可以係其中一個取消區選嘅因素；連「令市民可係無壓力下投票」都成為理由。你去阻路、區區送禮，只會做左助攻。佢地應該好頭痕，諗緊點攪亂一d，然後大條道理剎停區選

5）區選點解重要？留意下面條link

幫手推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

新牌上路，如不完美，請見諒。

絲打好波

Cut 咗la bye bye

呢個時間先出係咪弱智架，下次醒少少啦

cut你捐款先出黎
唔好咁撚肉酸啦

跪唔跪自行判斷
唯一呼籲既係依家香港人更需要幫助，睇返啲捐款數字每間都cap 4-5億， 當你每間有1億轉捐星火都已經籌到幾億。

On9

港豬真係易呃
快d跳樓死左去咪撚獻世啦

擔心啲捐款姐

藍絲更加少人捐啦...

不如下世先去

假撚到呢，好撚核突
你一直做仆街好過啦

香港人全部一齊杯葛呢間嘢啦

咁柒既，同ming狗一樣

唔好意思借少少位
封template寫得好好
又已經搵哂咁多間NGO既email
餵到埋口咁濟
幫幫手唔該

要求各大組織正視香港人權問題

人都走曬popo亦散水至話入戰場執空氣
不如改名無國界執仔喇

收皮啦 咁同去飲人哋食緊糖水佢哋先到有咩分別

俾黑警拉撚曬啦仆街

唔好再早d？！

可能因為香港警察危險過戰場士兵呢

佢地不如唔好去啦

捐佢老尾

入一入, 就保得住幾億..梗係

學埋達mingd柒野，
走啦，番大陸籌錢

出年先黎呀唔該!

林鄭已經話咗你知，狡辯同反應遲緩有幾撚大鑊，唔學乖都不特止，仲要學到足啲衰嘢。

教埋你，快啲發聲明認錯，指出自己不足之處，承諾會改善去止血啦。

每個月響捐款度撥幾多%養呢班廢柴

一聽到啲人話唔捐錢就嚇到咁

又係5個月先撤回d fd

太遲啦，同Ming仔無分別

香港人平日慷慨捐錢
就好似月供保險一樣

到緊急關頭先發現搵笨㭍

無人入去做乜

唔會再捐啦 捐左咁多年
香港發生人道危機你地推三推四
要比人屌先出泥有咩意思
香港人好小器

好柒呀

入到去都唔會用心醫啦
分分鐘屌7佢哋

收撚皮啦無國界

吊你拉, 收割光環，打L完先入去有柒用

無國界畜牲

個個淨識得走黎hk拎錢
點知原來有事唔幫

算鳩數吧啦佢

呢間不嬲係牟利機構

又話評估完，覺得香港醫療足夠，所以唔出動。
做乜家下又出動呀
食屎啦

真係好遲，需要治療嘅走晒先至嚟......
警方一早不準任何醫療團隊入內救援，出去嘅又拉曬，重唔action......
紅十字會到先，之後有救護員處理約50個失溫被困人士....救完晒先嚟......不過可以report 真係人道危機......

好過冇啦 起碼證明佢地係睇錢就會做野

返非洲啦屌你老母

由6月開始，有邊間人道組織、環保組織、婦女團體出過聲？

人地慣收款 扣行政費步驟
其他不了

你唔好出年先嚟？

死港豬快撚d死左去啦
蠢撚到連做show都睇唔出
為錢出黎做show你估佢會做到d乜出黎呀

入去開攤位籌款？

D人 都走得7788
依家走黎做show

好快又出聲明，話咩無對唔住過香港人

食屎啦

利申 已cut

呢啲就係所謂嘅NGO

咁撚遲 旨意佢地就死
如果唔cut睇下你仲黎唔黎

依家入去做乜尻？

好醜陋
索性割禾菁撤出香港啦

我地做嘅嘢有用喇!! 無國界醫生已經頂唔到輿論入去救手足
唔好俾佢停
推爆其他國際NGO

Poly一個都不能少 和理非再炸爆INGO

應該心諗仆街斷我米路仲要逼我出黎做show乞米

搵食姐，犯法呀

睇黎佢地喺香港賺好多
不過以後唔會

不牟利先係最賺錢最多油水

真 企硬都無咁柒

手足救左咁耐 等人走晒先放四個入去

唔係囉

召喚沉默大多數捐錢

佢地去中大算啦

洗唔洗推上twitter

你今日cut左未啊？
人地連hotline都取消埋
cut卡啦

too little too late

老實講，真係冇需要無國界醫生，香港醫療人手， FA都其實足夠，只係d狗唔俾入咋嘛，入到既大把FA入左去救人啦

88

咁似ming仔嘅

入香港人制裁名單就得啦

唔關事
其實所有NGO高層都係藍係建制一部份
因為政府發牌情況同CCTVB 一鳩樣
所以見我哋比人打到仆街佢地會拍手掌
但佢地好似唔知捐款人主力都係黃絲
而受助人主要都係藍屍
因為長期既得利益，所以個腦癈左
同藍店既老闆一樣

而家先去太遲了

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

冇左好多錢，先出黎做Show,
你唔好等出年先出黎

on9, 等藍屍捐啦.
原來腦殘真係冇得醫！

我用新聞答你

明知捐款必跌，所以帶三個喼入去執被遺漏嘅物資幫補下咋

無國界醫生係好多尖子既dream job

宜家我明白晒la

入去叫人捐錢

做show lu

898啦
邊個捐錢比佢地視為藍絲警甴幫兇處理

等你地救 死撚左啦仆街

果然人藍就腦殘

好撚on9
課金比你
叫你幫香港人都唔幫
食屎啦 我唔撚課 都叫人唔撚課比你

所以慈善機構都cut, 買旗我都冇買好耐。

咁冇效率 cut得冇錯

快d叫d藍絲捐錢啦

香港警察仲癲過ISIS啦
人哋淆底都好正常嘅
不理想，所以請佢哋接受比人cut捐款啦

問問大家, 寧願失救定俾毛國界救?
係我揀失救

遲到仆街

你唔黎好過黎啦
攞景定贈慶

Cut 左啦

各位繼續cut

照Cut la!!
雖然冇捐過錢比佢地

依家兩邊不是人
快啲去藍屍group宣傳無國界醫生入Poly救暴徒

岩丫 其實已經嘈左好耐 話唔耐人

仲有好多香港人有精神問題
佢地觀望左 咁多個月

仲觀望緊，

poly 個到 拉曬杏林些人，拉左 50+救護人員

你個 19 無國界 竟然話 冇救援需要
點解紅十字會入去 而你又覺得冇需要

仲要出聲名講

真係 唔出聲明都冇咁嬲

cut 捐

咳啦

出啲仆街賤招CUt咗條熱線唔俾人哋取消定期捐款

出黎先黎啦

出年

人哋到咗啦！用唔到呢招啦！